突發！支那人瘋狂落單Nike網站

新疆棉花事件發酵後，中國網民紛紛喊抵制Nike

一個主要賣Nike為主的中國APP "得物"據傳將

Nike商品全數下架，但後來發現是謠言，不僅沒下架

目前該平台的Nike交易量只增不減，交易介面不斷被刷新

很多人應該是怕，Nike若被封殺之後就買不到，趕緊囤貨

微博根本就係大外宣同制造人民分化嘅工具

口裏說不

小數抵制

支那人：我會抵制

等我買多對先 以後唔買

唔通賺夠蝕放咩

可以囤積NIKE波鞋衫褲居奇

咪屈
明明係支持Nike

微博新浪喺美國上市，有無得搞搞佢？

比如大牌子喺美國控告新浪

如果依家出入境係正常既話
我諗全港既Nike 同 adidas 應該畀支那人掃晒

地下黑市價格上升

AJ11 又升

牆內反共經濟圈嘅手足, 爆買反共企業

入定貨中共制裁之後就可以炒上天價

6億年收入1000嘅抵制，其他有錢嘅繼續買

NIKE升值

香港nike分店數量準備增加10倍（如果未俾國安法搞）

再唔買驚冇得買
支支：我唔要買李寧呀

好似香港人（中國人DNA）炒口罩咁

窮撚話抵制，有錢人繼續買

戰亂發生 仲覺得支那人會為共產黨同進退？ 諗太撚多喇 冇錢冇國 係咁多

搵返曬邊個買Nike 捉曬岀黎鬥死佢

D 口吻咁撚似連登個班分化五毛

新時代特色社會抵制

其實好現實 你微博刷到全世界又屌又割 場面好墟冚都冇用
事實就係人造出黎 數據唔會呃人

嚟緊對clot 炒撚到上天

另類marketing

買黎燒呀 你地識條鐵

買來燒，應該係

身體是誠實的

支那: 買黎燒

沉默的大多數

大獲
香港nike咪超多人?

愛国是工作

人民抵制邊有用，中共ban先有用㗎嘛，例如ban糧食呀，人口呀依啲咪有效啲

快啲啦喂，中國人應該著李寧啦

好彩封左關

驚冇得買
仲買多幾對

Twitter 上面點講

就快絕版仲唔掃貨？

中國色抵制就係買到你清盤

再遲d 禁止入口

中国人不吃这一套！支持国货！-来自iphone 12

而家唔買遲下無得買

終蝈人忘性大，禾們要硬起來

一路搭黨鐵 一路笑大陸人

表態仲賺多啲 muji真係垃撚圾

表忠時候到，買曬佢返嚟燒，耐克牌你呢獲仲唔仆街！

由iPhone 開始全世界都知，大陸越係買唔到嘅嘢，香港就炒得越貴，好多炒鞋嘅笑緊出聲

普通支那人：你都on9

愈亂愈好

其實幾多人會因為邊個代言買？

抵制緊仲玩內訌，咩男裝鞋定女裝鞋賣得多d

好合理

新sacai唔知炒到幾錢

我會抵制Nike

門市

外國如果識玩就應該公開呢堆數據
串9支共

支那人特色

坚决抵制！

來自iphone 12 pro max

果然港有港豬
支那都有支豬

香港人成日話乜乜狗都唔屌，最尾未又係會做一樣原理

炒鞋又可以復活

Push

Psuh

買曬咁其他人就冇得買
又贏

班小粉紅抵制
仲有大把唔care 嘅人照買

笑撚咗

邊個話抵制嘅，呢個仆街應該幫佢偷渡來香港政治避難。

支那人on999

賤民

拍抵制片時燒爛咗
咁未要買過對，自然銷量增加

好似香港人抵制唔搭地鐵 唔食麥記咁

抵制= 趁仲抵，買多兩對都制。

支那人：唔買邊有得燒

支那人：我買嚟燒

炒家

更係買啦, 一陣俾你落左架要買就好麻煩

不過會唔會玩野 退貨？

推

坚决抵制！

发报自iphone

一去到炒鞋就身體誠實喇

唔畀人買嚟燒。

身體點解會咁誠實???

小粉紅好忙喎，又要鬧、又要搶貨！

身體最誠實，怕無得著

怕無得買既野快啲買左佢
好現實社會

剩係識捉明星有冇解約唔敢叫政趕呢班外資出中國，咁似黃絲捉明星youtuber黃藍最落力，泛民賣港反而不割蓆

日本仔以為中國人同佢哋一樣話罷買就真係唔幫襯

地支那會爆買假耐克 假喬丹黎懲罰你地

可以參考之前嘅先達

所以話明星聽網民講要抵制品牌既話根本係死路一條

波鞋街或成最大贏家

先達nike高收

會員編號：20867
會員名稱：Sky_Croc
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：多次自爆有玩支那 GAME。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

會員編號：372210
會員名稱：唔好同我TalkShit
註冊日期：2020年8月27日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

【狗隻】
事蹟：美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案，條友屈Donald Trump行極權
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足掟磚、放火有錢收
詳細來源：

【真五毛】
事蹟：承認有收錢做五毛
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

算鳩數啦～ 睇死留言嗰班撚樣自己都係照樣買

買斷佢等佢冇得賣姐

就嚟絕版，梗係入定批嚟炒

幾時到中國抵制台灣芯

係咪可以炒到五，六千

買黎燒，愛國啊

佢肯幫你除名未。

代購有生意嘞

買嚟炒

同d人抵制金拱門一樣

證明留言既都係極端傻閪小粉紅，大部分人都係唔會理。

喺呢啲事上面就睇到真正既民意。

香港條波鞋街要發了

補充一下，鞋唔穿的話唔放得耐

有人call 抵制 = 準備炒起
大手入貨fatfat

笑死，只道狙明星，但是該買的還是買啊，我以為多硬氣呢

反得最大聲個班
一係d月入幾千窮撚 一係老野
儲開aj 個班後生心諗睬你都戇鳩

很多人應該是怕，Nike若被封殺之後就買不到，趕緊囤貨

微信女可以轉賣鞋啦

係買到個架無哂貨, 所謂既下架

一模一樣

又炒

制裁原來可以刺激生意，各位大公司自己識做啦

買唔起既就抵制
支那人win win

幫人刷生意額
石頭 腳

已成condom

呢啲先識玩

愛國喎

只要有Nike 商標出現，必須全面封殺！
然後....
英超睇唔到
西甲睇唔到
德甲睇唔到
意甲睇唔到
法甲睇唔到
仲有....
歐洲國家盃睇唔到
世界盃更加睇唔到

支那人就是硬不起來

一定係買嚟燒，對不對

講就兇狠

跪嗰班真係傻仔
完全唔知國情點搵人仔呀？

抵制人士：落完單畀完錢唔拿貨等佢送多幾轉搞死佢

識玩
知道價會升

個人要有幾on9先會講咩明星慘

講咁多做咩呀
快快手去燒人地間廠啦
唔可以賣之餘 更加唔應該係到用你班人去製造佢d鞋先岩

衰過香港人

強國班人慣咗乜都炒一
呢啲賺錢位點會放過
之前話抵制NBA最後cctv 自己走出嚟恢復播放
hupu 成日見到班小粉紅想屌CCTV但又唔敢屌得大聲個樣

如果而家唔買以後冇機會再買

呢兩個牌子吹得咁大連波鞋線都冇究竟平時賣咩嘢

習近平新思想中國特色抵制行動

呢邊叫人燒...
果邊就貨源歸邊...係時候炒上去變絕版....

係咪以為無來貨可以炒下

大佬唔好買呀，我想買NKE股票
幫吓手啦

支那人: 等我買曬你d 貨到時你無野賣仲唔執!?

上面唔做野 佢地又可以點

之前大撐警好多大陸人叫隻藍屍上大陸開分店，點知佢又真係信走去大陸開，依家睇下幾時執